文宣組係時候有新風格

話說我有睇開風水post ，最近我同娘親講過下
咩蛇陣個啲，咩車公廟呀，推背圖呀 唔同講香港嘅簽文。
講完一大論，佢去左返工。
佢放工返嚟，佢話搵唔搵到啲資料比佢，
佢有幾個客深藍但好信風水，聽佢講完，都話咁行多幾次遊行都無壞呀！如果係旺香港我支持喎!

所以係咪時候走埋風水文宣風格，因為啲有錢佬同老人家10個有8個都好撚迷信。記住香港有班人永遠睇錢行頭。

我認真嫁

推到 港人突破！

風水就呃你十年八年
不過香港政府就直接做hi你bo
做下新文宣 唔hi荊啦

做野

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油

反送中呀 緊貼返先你啦

我覺得要班「有幾個錢嘅阻緊我搵錢型」港豬同老人家少啲反對聲音，依個方法可以一試

覺得可以一試！

推
身邊有啲90後都勁迷信

記住文宣嘅原意就係為左有利自己，同吸引眼球

有心，push

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

我就係講依類啦! 藍絲其實好信依味野